都係好悶既你 telegram入黎吹水喇喂

Id:Ntback

咩都吹得
好悶 讀緊Yr3 純粹解下悶 借人ac的

秒回啊！

推

Push

推 好悶

人呢！

秒回？

悶

..

來人！